La consigne était de créer un générateur de formulaire. Dans sa version finale (activité 3), l'UX est améliorée pour simplifier l'utilisation du générateur (animations, désactivation des champs et texte explicatif).